劉頴況因為參加舊年35+初選， 被控涉嫌違法《國安法》宜家被上門拘捕。

突急

推

咖喱飯

cls

又晨早流流 等人未瞓醒

應該一早要流亡

屌你老母死黑警

無追溯期my ass

真係好on9

又話冇追溯期
又一次證明活生生講大話

有份初選既應該成班人